依期一齊旺，大家唔好jump! (73)

搶左盤仔

半場追唔追得返1粒先

留名上四位數

盤船長 個位都敢搶 準備輸甩褲未？

其實普馬斯踢得唔係差

蒙特半場比人追返1:2 好彩買唔到

俄妹蛇

岩啊 唔好咒人豬

今次我信數據 買尼卡沙盤 死就死啦唉

2粒啊！

大家贏多d

唔買就贏，買左又驚餐飽

買左半和

阿美利加[0]

美職冰角

劇本is ready

仆佢個街 4倍幾皇湖城 半客買唔到 屌

內幕消息

Fake rc

普馬斯仲有無機

Lm

有 有機俾人炒

想入大

尼卡沙好似好好 有矛同路牙

買普馬c好過 頭先10.5b高水

角球是魔鬼

CF America不敗球季都開平手盤

死就死 奧蘭8.5大

對咗

買客隊第二球

弗城上盤串左 坦波盤

fake goal

冰封角球

可能和到呢

7.5s高水

我和串走地角大 而家補走地細

覆錯

今日上盤唔明朗 可能呢場反底

我條5串1唔想斷喺普馬斯手上啊

我會上盤 補走地高水和同客 冇撚得輸

信念

1-1

坦柏利 1:1

Cashed

假波真係好假

?

感謝你

? 1-1

唔貪心 走盤已好好

美假 補1.5/2大 不敗了

入撚咗兩次飛

朝早終於有場收錢

1分鐘都冇

刷乜撚野 停啊

7c-2

盤仔冇補咩 6.5b 9.5s 8.5s

佢反手

佢正手

奧蘭多城追和好冇

佢不反手

今日又正

賤種華盛頓 踢多個都入唔到多球

昂來 3.5細頂實

7.5s gg-,-

leon 角大已死

保守望佢開8.5s 貪就8.5b 有過關

8c-1

想買無入球

兩場墨閪大波gel

奧蘭多城9.5 s gel撚到

屌你老母普馬斯 算數唔撚屌呢隊閪波啦

話說依個朝早咁多紅既

又反手

屌你老母撐邊邊好

One more plz

刷多兩c

美職主ng

屌 咪撚爆

反手

贏輸贏輸咁上唔到四位數

奧撚頂撚實角細啊
成份糧係度

應該頂到

撚有角咩
9.5s等收錢啦

8.5s gel 9.5b gel 主Ng gel

係呀

盤仔唔比我派你

4.5s 收息

都叫追左少少

主Ng okay?

不了

買咩

直覺好馬斯NG

咪買囉

華盛狗唔入不如輸左佢啦

9c

屌

Cashed @6.2倍

邊場？

1:1

咁撚樣殺我客盤

墨假

Same 成5.7倍 屌

易撚到

8.5大要死了

原來可以私底下問你

死左

絕殺左就立即吹雞完場啦

75分鐘補佐 無贏無輸

唔係半一 咩？

美職都敢補no goal 抵輸

兒加10c?

冇補飛 和波7倍

之前銀河成日唔入波

8c ft 1:1

又係殺我7.5....多1個

中個8.5s 😀

羊左角球 輸左無入球 值得咩

墨假 11.5s 好輕鬆

DC呢隊真廢波
奧蘭多上半場紅咗
下半場hea到任人攻
被絕殺真係抵撚死
買咗3舊水ng dc

昂來 3.5s 4.5s

好撚多反cup 的

不如一槍打死我

奧蘭多班波幾好鬥心..... 紅左個都追和到~

劇本黎

達拉斯角大達陣埋 訓得

球證幫到出面 補5分鐘

-1c

係 美洲波好撚7假

長追d 0.5/1 半場大 跟全季一定賺

好後悔買左尼卡 算啦 信自己無得講

收2注, 落街食番個靚早餐先~

有冇毒梟料先
墨假邊二哥一哥
只有劇本

呢場買咩好
1100 阿美個盤出完陣回水

買墨假要打定輸數先 無希望先唔會失望 雖然我半allin買落去

大波率60-70% wo

買墨超我不如過大海賭大細

今次同路了 2.4倍

所以我當賭大細

緊係走地美職

墨假 no goal

有預感中哂

勿gel

我

蒙柒雷

冰角

10c

返杯三個

仆街

普馬斯ng

一鋪依家玩盤

3.5s 4.5s no goal

理得你正定反，今場死人都要明尼

點解要明尼

美職上盤反底日

gun!

比多個角

山度士之拉古拿

又絕殺

紫貝要咩

普馬破蛋啦

美職最撚興啦

三條同路

同曬路

對左

美國球王 當路雲原來仲有踢

兩隊得失球 差唔多
明尼主場近排又唔差
所謂的二哥都只係多人地4分

外圍上盤睇完陣 都仲企到咁硬 盤都唔轉 保持高手主勝 逼人買客盤 望和 係有啲鬼
呢場墨聯 點都唔好買客盤 真係要買 應該買主盤 補和 自制平手

正路係咁囉 邊有咁多正路波

第一次 上條三串既船
我稱之為 航空母艦

屌 又大船

航空母艦已上

學到野

拿根亞 正宗閪隊

琴日我買左15場上盤 全部都輸

阿美好似要對家好D

咁撚多3x1 3x4

戶口仲有錢

下盤日

睇美國盤買墨西聯
溝埋做賴尿水丸

唔買算了

11c?

明尼客喎 你睇佢主場戰績？

11

終於收銀

我睇就得10c

讓球 星期六 103 瓜達拉哈拉 (主) 對 CF 阿美利加 (客)
主 [0] @ 1.99 $360

$360.00

唔信阿美平手咁好

GOOGLE寫11C喎

你地個個上哂航母 我自己一個全獨木船

我睇球探咋

11 臨尾客多隻

預見到半個鐘後實有人屌曬鬼話以後唔賭美假墨假

屌補條高水主穿客 穩陣

頂唔實了

唔好all in 補走地呀

普馬斯呢隊閪波blacklist 尋晚1.5k上6k 因為呢隊閪波依家得番4k

因間all in jump撚哂 晏就又入過

10.5s $15000

all in 瓜達

大户

終於見到同路

咁多人買角細

屌 以後唔賭墨假

講講定先

大船係角細

手痕

普馬c 正垃圾

同路

求跟

小心集體心臟病

跟咩

醫院唔夠位呀

瓜瓜朋友隊

瓜瓜不敗

瓜瓜上 食瓜瓜

你買咩我都跟

屌 今日咪又係個個賭日假

唔好 我鍾意過關但條條都斷1關

咁都正數

很久不見。

見人賭墨假就要同佢講一場假波
係墨假嚟隊名唔記得咗
主隊輸0:2，兼兩紅牌
直至87分鐘，主隊換入一個前鋒
88，90，92帽子戲法反cup3:2完場
我笑咗
假波之中呢場都算假了

想睇replay

10

Goal

1 0

地震半大全大567

已經出事了

以後唔賭墨假 大家跟我讀一次

主隊尼卡1:0

goalllllll

仆街今次真係火燒連環船

半和又返黎啦

尋日都有場紅左個1:4變4:4啦

屌有冇咁撚快呀

呢d波一日未完場一日都有變數

真係痴撚線 比人追和我預左 但洗唔洗咁快

3x4 2.5s 位巴打要按平安鐘了

我係坐上了3x4既乘客

今次時巴應該真係獨木舟

盤仔你反手 又話下盤

頂到完場

係
澳假都係各種絕殺啫
墨假d賽果係不可思議
你想像唔到賽果都有
一日唔吹雞完場
領先3粒都危險

又係呢隻盤 琴晚拿玻里

仲有琴晚多撚多

客客主盤3x4 我都補返條主客2x1 大船冇好嘢

墨西哥班撚樣都唔係人黎 吸血鬼黎

絕對同意 中美南美波你話唔假都冇人信

瓜達入未

唔關我事

回頭是岸了

入就得

唔準入 客入

瓜達GOALL

朝早隻船都唔算大 晏就日本波就

一講就入 瓜達

瓜俾你入一粒先

America比對家禁實黎屌

日本仔又係萬惡根源黎

all in 地震

瓜瓜乖乖 入一粒好啦

3x4 gg

無論買邊隊 對家入先
係賭博嘅定律！

瓜達2-0

一陣千葉係咪宇宙巨艦

無錯

笑死

球探都有失手一日

365 2-0變1-1

兩場nba

墨假咁半大得既

又要再叫過 屌你老母

Gel主啦你地 多撚謝哂

派錢盤冇人跟 得我地

唔好怪佢
Btw [black]GOALlLlLlLll!!!!!![/black]

啱啊

成日都報錯分之後又改番💤

成班傻仔係到gel

兩場半大都3倍

365撚賭仔 2-0變1-1

一比一完場啦

墨假玩全半大
有冇人買到

兩場半2全2啦

四場墨假都半大

你快d Gel la

1130 2.5b 派錢

青山

目測半2全2

邊撚度有GEL

gel左頭 準備落馬會收錢
而家諗緊lunch食邊間放題

瓜達 尼卡gel

大大力GEL

唔好CUP我

地震開波未

請埋得唔得

我地墨假主場未撚驚過

Gel

gel真係好邪

真係好撚柒假 （我買左尼卡

尼卡反cup gel

美職唔會準時

要咗咩

老美唔係德國
延遲半個鐘都唔出奇係常識吧

仲要烏龍黎

一陣要老鼠

兩場半主 gel了 book位晏就食buffet了

二哥

尼 1-2

咁要gel半主了

松鼠先岩

西悉黎

屌 買普馬斯串拿根亞

半主未

咁搞法我會miss 晒d 日本波

好事黎

笑撚死
老鼠同松鼠識分未啊

半主開到未 我book撚哂位食飯

2串1半大幾多倍 走寶了

等高水入角大

老鼠害人

陣間日假咁多主開平半咁好

我四季包左場食lunch 開未

分分鐘3場半大

瓜達2-1 今次真啦掛

都係炸

1:1wow

呢D次真係反CUP格 炸鳩左

好似都係假

德島同樣快樂

屌你真係好撚戇尻
睇多十秒先出post 唔得咩

又彈弓手

好撚戲劇性

墨假一場要炸幾多球

出POST關你撚事咩

笑撚死我 有球探有365唔睇 上黎問真假

fake 撚咗幾次
係咪好撚好玩啊

咪就係365 FAKE囉

以為呢到個個都係盤手

365有app?

FAke 廿秒咩 望多十秒啦

App要英國apple id

有啲和波feel

唔會 一齊上

半主cashed

想小注屌客fg

明尼半客pls

美職5.5b - 7.5b 可以落重飛

阿美反CUP未

兩隊都唔識攻 地震細波cashed

.....

瓜達半和頂唔頂到

買德島半客算

做左西荷大地震嘅受難者

叫定

玩日本波 不如留返d錢玩澳門馬

澳門馬廢到

我反手果兩場墨假

澳門馬

廢有廢玩 日本果啲鳩到唔識玩

地震揮手

尼卡沙對家gel

Gel大力d ok？

Gel哂一箱泥ok?

跟住呢啲人我呢啲係對家㗎

屌你仲未入

節奏好慢性傻西

大大力gel 等收錢

地震1:0

又炸左?

NBA

2:0？

笑咗
1分2粒

屌個app on99

多撚多又唔見入

獨木舟既時巴還好嗎

家陣一分鐘連入2球

你最近還好嗎

時巴你隻獨木舟

秒半大 仲走去買半客

點樣可以連入兩粒

狗會連盤都未開已經兩粒

2分波

一係唔入 一入 入2粒

射穿個網 double

有無link

對面開波即搶 光速跑去入第2球

傻西咁撚堅

Goalll

德仔好波

Goal!

完全唔識客隊 信傻西

完全無留意日假開始左

地震
多謝支持

大力gel

德島

我見時巴獨木 即補半大
時巴 我依然相信你
4:3你都開過 一日未完場
一日都唔會Gel

熊本熊

因為美國係打nba 的

半大日

阿美個場 半場已經20射 痴線

用左黃牌 得分雙倍

最驚其實係阿美利加嗰關

笑撚死我 沖完個涼又cashed

Agree

有冇入到2/2.5 2.5

不過可能係好事 日假少賭為妙

角細？

大

罰球先一分一分咁計

我閒到尼卡沙反杯味

反您老

又jer我

半主已gel
客ng 搏大佢

1點買咩好

比美職逼害無得玩

玩10蚊

我入左

琴晚美職大老母半4全4
半場買主其他伏到死

阿美唔輸走盤都已經滿足

又係咁啦。。。

炸撚夠未

你又買咩

屌 刷c

好似炸

網頂當入波

7

荷西ng

仆街 肯大波未

追角大必勝

阿美 唔輸就得

4連c

-3c

貪心D , 要贏埋

阿美球證買和
主入又吹客入又吹
即係1:1完場喇

係根本唔入 擦網頂

條3串1 好多人都有買

ptgf 但有jer ok？

尼卡沙

水戶蜀葵[+1]
金澤薩維根w

依家啲ptgf no sex no touch

Gay!

係咪講緊日假

買咗-1

熊本射失

補注和客 必羊

垃圾熊本 經過上場 下定決心長追對家

千葉回到

綠雞回到

求其一隊入多球喇

琴日同自己講唔再賭日假澳假
所以今日休息一天

有無松鼠 巴打

阿美瘋狂黃牌

阿美入多粒

5連黃

好撚驚佢紅

走地

德島!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔會架通常咁多黃 都係入球

炸黎

大宮老鼠 100%2.5b 年度必中重心

@14 @35 小注都夠了

Gun

點解咁肯定

10蚊夠

飯西會唔會頂到9.5細

傻西

因為宇宙射線同我講

半7

各位跟我11.5大
信心呢次

2場墨西大2x1 早知串半大

8

冇記錯美職好似鍾意刷角

再黎日本波3串1

松鼠 盤 100%

唉

9

阿美大波jump

千葉10.5B 重心

熊本半大針

長追大C

好撚緊張 完場啦好嗎

那牙根好波！
到阿美加油

阿美贏佢啦

不了 都要俾角細黨搵食架

劇本85分阿美紅一個輸12碼2:1
90分鐘追和2:2完場
利伸:未來人

阿美1:3好嗎？

阿美入未？

睇緊直播 客隊瘋狂落底

屌你2哥跑出 1哥仲77下？

要町田啦

中場出面開12中位
唔建議追

明尼30

cup 佢啦阿美

要左13.5b -3c 應該ok

今日太撚正氣 同手足一齊推落去

唔好再入啦

美國波追b 唔會追s

千葉飛數好勁

Roger that

希望阿美win

應該有
我睇下半場會多過上半場

唔貪心了

最鍾意80分鐘之後入波

真 追b 有得補

3x1 3x4 水泥gel

1 2 gor cashed

收錢
輕鬆滿水

13c

跟唔切

7936 04-03-2018
13:00 角球大細 星期六 104 聖荷西地震 (主) 對 明尼蘇達聯 (客)
大 [15.5 個] @ 4.00 $540

$540.00
7939 04-03-2018
13:02 角球大細 星期六 104 聖荷西地震 (主) 對 明尼蘇達聯 (客)
細 [15.5 個] @ 2.33 $500

$500.00

理撚得你

識投資

點都有錢收

町田臨尾大回，DIU

暫時6.5K 今日上10K

收硬4倍啦

紫貝做ptgf有無手足幫襯

會有錢

15c

lm

輸10.5s..贏返14.5b

今次真係冇上坐船
連登巴打齊齊羊 恭喜恭喜

千葉

做咩

12.5b 高水cashed

唔係留名3:3下話....

做咩停c 繼續刷！

普天同與
今晚再一齊屌角

同慶

16c

16

町田

美職no ng lq

咪撚停 繼續刷

西流，ALL IN！

小注18.5b

陣間西流上盤 有冇同路

我入左手

有

千葉入未

美職 no ng thank you sir

唔信邪
再追17.5 細

無買

屌 買日乙又輸 唔撚再賭日本波

diuing corner

我要左 仲要半客 想死

31
冇角

日假小注三箭下盤ok既

81分鐘3-1

Big ball cashed

尋日日假無贏過 夜晚贏到開巷 今日點都會忍手

定驚

狼狼比多粒輸半

綠雞1:0

屌 3:1

買第三ng,,佢入第4

話咗一定會有

屌 我個細波

大宮老鼠-2 屌 諗緊幾錢注好 差一秒自己買唔到
100%的大波

3:2

五補飛正on9

好彩角大贏返

劇本黎了

知道美職厲害未

嘩 屌你 夠撚膽就3:3
呢加咁樣先比個希望我下盤

唔撚驚 補晒飛 開咩我都羊 屌你老母

全格變半皮，仲要有排驚

3.5/4b

狼比多粒

屌好彩補左飛

3.5/4 連輸拳都無

有冇傻仔冇補

輸半

5球啦

美職80分鐘 仲癲過日職

頂住3:2波膽

14倍和 40倍客勝 gel

屌 德島 又輸

3 3 未

德島同樣快樂 熊本深紅成長中

買客入第3粒同我入4.5,,仲咁高水

真係嚇撚死我 冇補飛就仆街

屌你老母真係nba

頂住3:2呀 加油呀！

補果條飛仲肥

松鼠反cap

留名4:3

美職nba 買細

千葉 10.5s jump

走地角大大波 永遠冇撚有錯

4mins

1係42 1係33 咪撚32得唔得

我支持

無啦啦走去刷c

Cup傻西老尾啦

係 計計下3:3仲執得多過3:2

3:2要輸30蚊

和條飛仲肥撚過 過關

92分鐘點買

33 完場
轉頭出街買明尼乜柒個隊波衫

岡山20

仲上 開定eBay la

和未

-1

17c

一早GUN左 知你有料

奇蹟讓和

啲角球停經咁停

櫪木追和啦

3-2ft

諗緊買2500定3500禁唔切
尋日出水輸到hihi

3:2好波
繼琴晚祖記後又一奇蹟
終於追返

咁都執番半格

7c ?

千葉今日咁多角

德島連熊本熊都贏唔到

你係好有料
你永遠唔會死錯人

買完千葉咁岩好1點買唔到綠雞

澳假咩

美職賭嘅係最後10分鐘心跳

千葉快手fg

澳假未諗好

求集氣

德島入未

德仔生性啊

千葉差你2:0

日本仔成日開埋同一樣野

2場唔多啦
日職bo

日乙黎 日乙閪好多

升班馬都敢買

仲要傷左啲重要球員

預言 日職嘅半場比數已定

3.5都買埋 全力支持開大

有嘅

千葉角點買好

熊本

日假

熊本熊
德島 一齊blacklist

仆街烏冬

R1 1458

大分三神

FG

松鼠

有無人買澳門馬

冬東都入到波

烏冬

千葉快入波

半場入2粒

是但入夠兩球啦

大分三神半和

松鼠生性啲好冇